[唯一行動置頂post] 922 和你塞，各區衝突集中即時討論區

－ 暫時青衣城，海量防暴進場
－ 沙田有支那豬入場揮動支共旗
－ 和你塞暫時完全未見任何成效，數名全裝手裝被捕

只有唯一行動post，以防連登五毛單一消息開新post
永久置頂，打抗連登五毛共軍洗版，你我有責

沙田有愛支病人？

係
愛滋病人入侵
手足踩緊愛滋旗中

上置頂喇喂！

屌睇到 咁原本拎旗黎個位呢

有手足圍埋去
佢嚇到屁滾尿流走左

青衣蓄狗進入青衣城搜捕

青衣有大量狗

蓄狗係青衣城門口戒備
準備衝入拘捕

aero port 大致正常，塞唔到，一陣去沙田

準備燒了

支共旗被塗鴉

沙田唔知衝緊去邊

今日黃大仙好伏，得一架車，但好多on9常規警，初哥、女警、⋯躲藏狗洞，十字路口，橋底，黃大仙中心八月小品，MTR 升降機隔離防煙門狗洞⋯⋯

請手足小心安全，勿白送頭

跳左海？

笑撚死
掉左落臭城門河

沙田黨鐵站有藍絲滑倒了

準備開戰！！

黨鐵圍毆緊廢中

突發突發！！

置頂置頂
熱門熱門

和理非又出場阻止

黨鐵老監又爆

笑撚死

拆緊黨鐵cctv同閘機

響左鐘
未知係咪call左狗

防暴進場！！！！
準備入廣場拉人！！

防暴狗準備入新城市拉人！！！

門口狗守左係沙田黨鐵站中

推

922推

屌狗中

行動post冇人推
五毛癲到

邊度有南昌 圓方睇？

青衣城黨鐵控制中心外好多人
一入去成個黨鐵真係停晒

有手足拆閘
咩事

過街老鼠被屌到失控想打人

防暴再度準備衝入新城市拉人！！

提提Fa手足咪阻手足跟隊打波
唔講除低反光衣後嘅個人立場，更加係保障自身安全

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講

對侍中
未知黑警會否衝入

黑警己敗走

青衣有畜龍 小心

沙田防暴狗敗退重新部署圍捕

青衣黨鐵停左

青衣沙田黨鐵停?

係

蘋果：港鐵唔停青衣站

支那旗係來自沙田大會堂拆落黎的

兩個地方走都困難
手足小心

青衣明明冇人拆站已經封左先，證明黨鐵控制中心呢個都係春袋

有手足於沙田set rb 中

青衣經常郁d 都封站

尋日屯門元朗都無人拆啦
所以唔關拆站事

城門隧道轉車站 出沙田方向有狗 set左roadblock

今次黑警醒
呢兩個死守
封曬主要幹道只可以街坊救

1720岩岩見

黨鐵話封就封擾民到仆街

封唔封都係睇黑警話事姐

根本係自閹

沙田手足做緊野!@!

終於有人開
推呀

好撚憎地鐵民啲濕鳩聲
次次聽到心緒不寧

黨鐵依家冇撚用
根本正苦大股東,想點就點

沙田柚 唔好拆錯新城市 連城先係黨鐵商場

出面一大堆垃圾五毛post 好撚無奈

,

都未出緊急廣播聲..

新城市都要死呀，帶警察入去、熄冷氣

SELL HK都差唔撚多

兩個都出賣港人
你想點玩就點玩啦
唔比人捉就ok

青衣嗰啲嘟嘟聲wo

點解沙田要搞商場入邊啲嘢？

我都覺得好恐怖

冇搞
整緊rb 姐

發夢聽過
所以依家一響就諗番起嗰次

點解乜都冇做咁大堆防暴蓄狗

沙田唔算難啦

Push

831 恐襲先恐怖

唔係爆緊玻璃咩

個熱門冇郁過
得幾個廢post飛機文上咗

1個鐘前開過同樣post，完全冇人推
完全冇行動post
冇人覺得奇怪

地鐵一響呢啲濕鳩聲就諗起831

大窩口有狗車

推呢個

Shk 地產霸權炒貴香港樓價
帶頭起垃圾蚊型單位
帶頭加爆商場租
依家整佢一塊玻璃姐

沙田其實冇事發生 係港鐵d機比人打報狗

你岩

1個黨鐵
1個紅底出賣港人

只要冇令無辜既人受傷、搶野
個人覺得冇問題

係留意每個周末都有固定一班bot 五毛係度洗版
一係就一堆飛機post/單一消息post
目的係洗走重要post 同d 集中post

岩

真
點搞都係搞佢塊玻璃,設備
連賣港保安都唔敢打
可以暴力得去邊

32台青衣手足坐係地

支持沙田手足做野
但記得搵定點走

青衣其實冇衝突,點解會咁

前線做咩都支持，殺警都支持，網上軍師收皮

理解唔到

好多人問點解拆新城市
715 sell hk放警察入去已經唔記得左？

覺得1個bot冇問題
算係方便人搵資訊

但係一堆就好撚大問題
相同文宣幾個，影響人搜圖睇內文重點

青衣其實冇爆站 點解要封
因為要比警犬做休息室

因為怕塞入機場

沙田手足好大力

沙田手足門小心

721 831

hit and run

因為黨鐵控制中心係入面

V walk狗車到左

有冇記者跟

青衣係滅火筒黎？嚇鬼死

應該係有d 特別原因

沙田手足小心d

比警犬嘆冷氣

V walk 咩事

咁快唔記得咗？

而家邊到要人

手足好波啊

有冇live
好似冇live

速龍同防暴會唔會攻入去新城市廣場嫁?

沙田應該黑警部署緊圍堵工作
v walk又聲稱又野搞緊，待fact checked

應該依家問緊shk拎permit
有機會拎到

青衣黨鐵站放左tg？
源禾路堵緊

V walk手足同狗都水已散

源禾火魔法師黎料

源禾黑警突擊
屌
得兩個防暴都唔救人
又有手足被捕

多個手足走避不及被捕！！！！
前線手足唔救人
唉

被捕手足瘋狂痛哭 ...

次次都無人睇水。。

係咪叫周俊榮

沙田玩火玩出禍

應該滅火筒姐

防暴準備推進！！

火魔法師準備反攻救手足！！！

唉 好地地

又捉左幾個

源禾防暴準備上豬嘴tg！！

冇人救人
唉

源禾路防暴準備進攻！

唔算突擊了 對面線都見到體育館有狗

沙田中心防暴埋伏
多名手足被捕...
原來手足可以救到人
唉

個手足
點解無人睇水

Set左咁耐roadblocks 人地一下就過到 set黎做乜

又無人救人

其實晒9 氣, 自high 用

火魔法師反攻希望救手足！！

防暴舉散彈槍直指示威者

又陣地？

我今日無出 我無資格講咩啱定錯
但客觀黎講 set roadblock 一係就打陣地
呢個月次次出黎都係set RB自high 然後退後比人捉幾個

咁不如入機場啦 只少對山政府有威脅

防暴先等待增援先再推進

up

等曬增援先打,又要大敗沙田

仲細咩.又玩遮陣守

源禾路黑旗

又等? 一增援等俾拉

未上豬嘴,唔洗驚住

要開行動台

失焦鳥，Be Water 去咗邊。

唔好再set 浪費左時間走人

有閃光記號在膊頭上嘅卧底死黑警又掟汽油彈來嫁禍示威者，下次應該捉著佢！😡😡😡

火rb 己set
今日疑似少火魔法師

爆新城市係過咗火位啦
你話港鐵都話721同831加公用事業
我唔認為新城市有咁大仇口囉
你可以去塞佢去罷買
但唔應該破壞私有財產

節制越嚟越少係好危險
示威者唔係暴民就要有節制

劇本再loop > 防暴到 > TG > 拉幾個至十幾個 > 大圍補 > End

都係指定劇本

有人話係新城市搵職員打爆消防鐘等黑警進場

唔係玩遠距離火魔法既話唔玩好似好d

火魔係100%要既野黎

次次衰死守但次次都有人守

黑旗

走唔走呀，唔走一陣實好多送頭

個送頭遮陣真係...

人都唔夠....黑警豬嘴都唔上

火魔法師開技
黑警10發tg

傘陣對峙=比時間人包圍

不停催淚彈都夠啦

黑警多發散彈槍

遮陣....

人手一個雞尾酒 比起火rb有用100倍

長盾防暴喺體育館前馬路集結

九龍站又咩事..

做乜啲行動post推唔郁

九龍站好多散仔

出面好多五毛

你掉石仔去個鐵甲威龍度
佢地射實彈一中你就傷硬
呢d咁明顯既野點解仲要做

黑警橙旗開槍

明明次次都唔咁打狗，又唔肯走，啲狗一衝過黎又走唔切，又係咁送頭

前線自己小心啦 唔講咁多了 遮陣真係唔建議

青衣入面係黨鐵車務控制中心

九龍站100散仔集結中

Mon 住cctv 再部署

利申：當時現場
一開始係防火係統響左
跟住商場廣播話發生特別事故，叫人走
跟住消防出現
跟住港鐵停
跟住防暴出現

我最後行左去大圍坐港鐵走

黑警反應異常,不斷退後
未知是否以守為攻,再作圍捕

依刻有咩戰線可以總結下嗎

暫時呢班防暴都唔使驚
大部份都冇上豬嘴 即係唔會沖
但要盡量搵人睇水小心速龍

沙田放緊催淚彈喎

速龍出黎真係要走啦

係
好大機會出蓄狗圍捕

速龍已到各位保留距離逃生

蘋果聽到佢地都知遮陣冇用企喺度冇意思

50 蓄狗到達
隨時準備攻入新城市進行屠殺

其實拎住遮企中心食子彈真係冇意思

快啲走

有冇人喺現場 知唔知向大圍方向走唔走到？

源禾防暴推進中!!!!

沙田大量狗

呢個時候先用火魔法嘛 有高位優勢

大量防暴往新城市廣場進攻

大批增援及速龍已到
盡量保持距離

大批蓄狗突擊!!!!

開始跑啦

唔好上梯！死路

大批蓄狗己到達新城市外
準備圍捎!!!

大家小心啦

勉強可以轉右向大圍方向走

百部梯滿狗
示威者退上梯上死位

巴士站底全狗車
714翻版

數百手足上左百部梯死位

同埋今日冇MTR

50 蓄龍衝上百部彬!!!

沿河邊轉右沿住單車徑可以去大圍或者過對面

幾十蓄狗衝上百步梯瘋狂追打示威者中!!!

暫時安全

少人到

包圍網已成，棄裝呀

幾十蓄狗包圍大會堂
應該短時間內圍捕
數百手足被圍大會堂中

對記者惡閪到

咁沿住單車徑向大圍走囉
或者過對面好似係沙角邨？

又一成果邊

防暴於地面同步推進中!!!
準備殺入沙田公園!!!

點解仲有啲女係着裙..希望佢真係路過

封鄉事會路天橋行人路線

去又一成啦

黑警接近包圍整個沙田公園
現時起碼過百手足被困

第一城 sor

第一城下話

手足退班瀝原橋

第一城

大量手足退到第一城

坐馬鞍山線走啦

知唔知新城市仲有冇人？

蓄狗再度發爛進入沙田公園大圍捕

好似冇向橋中間推進

沙田大會堂 勁多 賊. 又多畜龍. 跑唻跑去唔知仲乜鳩

落咗去單車徑向大會堂方向走

應該冇增援係第一城

防暴落車追趕去第一城

有小量落單手足係沙田公園.今次仆街了

過對面河穩陣

求下去發夢嘅女下次唔好着短裙 熱褲

應該沿着中間條橋過河去緊第一城

各位巴打 去沙田圍狗鐵站走啦好嗎

今日個目標係個個彩虹戰衣 塞商場
你見帶gear既都唔多就知

防暴於沙田正街推進

點解狗咁多唔圍 係要圍沙田呢

九龍站藍旗

咁老實講 和理非嘅見到開始縱火就應該走

散水啦

Have photo?

圓方果邊行商場都舉藍旗

防暴殺入圓方大圍捕!!!

清單車徑？對面河都有

咁長條樓梯唔放火/ 水魔法真係晒

近百防暴殺入圓方

係喎屌 now直播緊 不過嗰頭都好易走

沙田圍有巴士走! 快! 記得換裝先好上車 用散銀搭車!

衝晒入商場但冇人

狗由九龍站入咗圓方

殺左入圓方,保安未有阻止

啱啱now開始直播 呢班藍色衫應該係普通狗

正啊 偽中產仆街了！
圓方圓方

沙田公園出面拉左人？咁多記者圍？

又落返去

樓上個個單位幾千萬
佢地唔敢亂黎
依家應該比白衫喝住怒屌班散仔亂衝入圓方

九龍灣德福有狗運梗gear上橙色旅遊巴

車牌RV9601

入商場舉藍旗是咪ON撚鳩

對面係手足 疏鳩 目前狗未過橋

Pushhhhh

黑警收到上頭order
一定唔可以衝入圓方後
死狗地落返九龍站

係喎 已經落返去去

點解唔試下商場消防灑水系統？

數十藍衫散仔被上頭喝罵後
被要求立即離開九龍站
疑似衝入圓方舉頭觸怒高產富商

樓上個個有錢佬.佢地敢搞死十條命都唔夠

沙田防暴散步中

住上面個堆好多離地藍屍
唔小心激嬲佢地真係會玩撚完
係冇腦毅進仔先會衝入去

藍衫散仔被要求於九龍站罰企中

開始呃OT mode

今日沙田柚真係要學下青衣同圓方做法

換衫散水啦

有冇片 想睇

sor

唔知商場有無fm200消防系統 好似噴一次要百幾二百萬起碼

黨鐵宣布封九龍站以再圍捕工作

沙角邨比now跟緊既手足快d撇甩左先傾

已經逼到班狗喺沙田放催淚彈同埋出動幾百人
相信今日目標已經達成

屌佢老母不如宣布東涌線停駛啦

18：33 西隧往九龍出口有狗，A12往機場無被截

九龍站黑警心有不甘用狗棍揮動指向圓方手足

圓方班友完全靠把口撚到班藍衫

原來圓方係黑警春袋黎

而家搭緊970X，啱啱過膠鐵站，一切正常

藍衫散仔被白衫上頭怒屌後,未敢再上圓方
現時心有不甘被圓方高產手足不斷侮辱

屯門大會堂美心皇宮同郵局都有大約廿幾隻狗

Vcity忽然開始鎖門

其實引到狗入場 商場出SMS通知閂閘就好成功

now都幾醒目 即刻影返百步梯

葵芳係咪要人

同埋封咗三四個站

圓方咁撚多支那人同外國人
一陣扑中佢地就好笑

狗車入曬文化博物館停車場

全區黨鐵商場

有冇相

藍衫散仔於九龍站被怒屌中
笑死

黨鐵未諗到方法點樣比狗入唔會比上蓋班離地撚屌

唔知想點

唔上得去？

1841葵芳開始多人 nowtv

直播見到最少數十狗 但未見示威者

有示威者？

住上面個個億億聲

今日跟得唔貼
沙田點解又開拖

無影到
另外巴士總站259D個位泊咗幾架狗車

沙田真係好散水啦

樓上四小龍個個單位幾千萬
你話上唔上得

屌 又俾記者跟

圓方

高鐵站

但沙田圍地鐵站又開始扑CCTV
一陣又封站就仆街

葵芳都有手足準備???

邊個台？有線同now已經轉左影葵芳

葵芳黨鐵站做乜咁多狗?

我想佢上呀，最好TG放題啦，之後再屌d業主老母，再撳佢地落地拘捕

新都會廣場最少50-100人

新都會最少50至100自己友

沙田圍ok 封站都易走 沙田連住晒 靠行都可以行到唔同內區

葵芳站門外幾十防暴準備
未知會否攻入新都會

一定唔會 附近仲有大量市民行緊街

防暴過左新都會
拉左一個

真心散水啦人數裝備都唔夠。 唔好要火魔法救人啦

葵芳捉咗一個人 並非黑衣

葵涌廣場黎

防暴於葵芳拉左個手足

葵芳咩事? 9拉?

痴鳩線又濫捕

岩岩tvb 700台 依家無了

個男仔做左d乜

狗拉左個白衫
依家禁佢落地打

葵芳乜事

屌 果個位平日都咁多人架

淨企

帶咗黑色口罩就拉 cls

而家差佬策略：亂拉人 引人圍警署
話你哋使用暴力 然後不斷循環

商場全部名店 平台就係豪宅 仲要連住ICC 最多外資行集中既地方 黑警邊敢亂黎

個手足喊到

大家冷靜D，頂多非法集結。好多時候只是判社會服務令了事

全個書包都係書渦

用cam 影住音迫手足認自己非法集結?

封鎖線封左成個葵芳丫笨

咁似公安做法

一定告唔入

一陣就zip d 彈珠

有線好似影到人名

冇落手扣淨係搜書包
相信如果冇違禁品應該唔會拉

又狗衝又引人圍

好多膠官,明星,黑警膠層,政界人士住
邊夠膽

補撚完習比人拉

又幾隻狗失控 被其他狗捉返入去

？

軍政府
圍屌緊依家

點解3個月都無一單麻包

班狗冇啦啦出葵芳 仲未呃夠ot？

心理關口
唔係咁易

其實麻包風險低過對峙

有三豬籠一衝鋒車去緊南橋方向

唔怪得班狗無端端捉人 就係等你地圍
宣布非法集結 等增援然後包抄

狗嫂狗仔女係咪更加易

班狗其實依家都驚做得太盡
有d 位佢地有權一次拉百幾人
佢地反而冇做
明顯外國勢力好大作用

係 次次最多都係幾十
因為你睇下69 358之後612引左幾多人出黎？

葵芳班狗係做緊乜 又唔係封站 又唔係截人 成班拎盾係度擺展覽

所以要去點心師傅買d麻沙包比佢地食，速遞去狗宿

佢如果要拉盡可以放四百人狂跑拉人

葵芳開姶有狗佈防

大家冷靜啲班狗唔係要拉你哋嘅 而係散佈白色恐怖啫

預留左警力唔好晒 所以出晒黎呃ot

佢拉咗之後都知道告唔入 係要你驚啫

係個小巴站度封鎖，擾民到仆街

葵芳巴打無後續行動嘅話不如散
屌狗無必要

仲要另一邊係高鐵站,搞到唔知邊個中國黨員就唔好啦

個細路被捕？

截青衣綠VAN出黎個班????

唔覺喎 驚又點會831打死人
佢地仲有野驚咩
做咩都冇後果
咪撚洗白啦